Класс url
==========

Данный класс помогает при работе с url.

Методы класса
-------------------------

.. function:: @to[]

  Редирект к URL. Может некорректно работать с относительными путями.
  ::
    ^url:to[/my/page/please/now]

.. function:: @now[]

  Возвращает текущий URL без имени домена.
  ::
    ^url:now[]


.. function:: @root[]

  Возвращает главный URL сайта без имени домена.
  ::
    ^url:root[]

.. function:: @root_to[]

  Редирект на главный URL сайта.
  ::
    ^url:root_to[]

.. function:: @back[url_default]

  Возвращает предыдущий URL без имени домена. Если нет предыдущего URL, то возвращает ``$url_default``, по умолчанию главный URL сайта.
  ::
    ^url:back[]

.. function:: @back_to[url_default]

    Редирект в предыдущий URL. Если нет предыдущего URL, то возвращает ``$url_default``, по умолчанию главный URL сайта.
    ::
      ^url:back_to[]
